無可否認政府依一步行得幾好

你地唔好為咗戴唔戴口罩而互相指責啦,佢地唔會因為你俾佢check時除口罩就唔會俾人捉. 已經冇常理可言架啦. 得罪講句佢喺口罩羣中捉一人之後會有幾多人出手？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

對抗警暴，1011 十八區開花

[圖已經係fact] 淋奠同王志民星期五1800去碩門鄉議局

一直都係不互屌不割𥱊

但係口罩post已經鬧曬交

最後都係不割𥱊

岩啊, 唔應該為戴唔戴口罩而嘈

係,遊行示威有戴已經係對抗白色恐怖